69義攝士集合區

今日一定要用攝影令全世都知香港人對民主自由嘅追求。你地班仆街垃圾龍友咪成日影女啦 影啲有意義嘅相 咁貴買部機返黎先有價值。

1. 不叔

毅進星 100

btw 影人大頭要blur 番

黑警大頭唔需要

諗緊帶 35mm 定係56mm

諗住一塊面都唔會影到

乜你咁樣串人戇鳩

參加遊行勿影相
完

要唔要影raw? 定L jpeg算?

打晒燈，開台Broncolor出黎